因咩事回帶等於波台？

十個回帶post有九個樓豬唔撚識